聖詩團出動

海富橋而家有聖詩團唱緊
黎個香港大合唱好唔好先

pushpush

要感化暴徒啊大家
唔好再打人喇暴徒！！！

辛苦曬你地出去淨化警犬

好，聖詩救港

希望在場人士可以update下最新消息！！！

唔識物山,咁多人條橋重量有冇問題

耶撚我愛你地

今天我聖詩版

推

push

希望感化到班暴徒

Sing hallelujah

有個支那人食煙

好波
其實佢地由朝唱到黑都唔簡單
好多唱到喊

所以大家都要支援下佢地！

食埋野出黎

Push

Sing hallelujah～Sing hallelujah～～
Sing ～hallelujah to the lord ～

pish!!!! 班神之子真係完全冇gear架!!勇武幫手保護佢地

全香港人一齊唱聖詩我地一齊嚟成就將天上嘅國度降臨到地上

耶教徒都敢打 佢地真係玩撚完

Sing hallelujah to the lord

如果有現場人士麻煩幫手update下最新狀況！
利申：外國撚，純粹真係好想係外國幫香港出一分力

去

僧侶海

罰抄聖經新約舊約一次!!!!

push push大家一齊淨化暴徒既心靈

佢係咁挑釁信眾，唔好理佢

請問聖詩團咩位置？

上帝會與義人同在

海富至中信嘅天橋

開住電視聽到真係由頭到尾都係一兩句， 煩過那磨經佩服

繼續唱 唱到全香港都識唱 唔好比佢停

聖歌團

開住rthk32 live好洗腦

唔好唔記得一定要抄埋次經

舊片來

Same
開始想信主了

係現場，和平唱聖詩

推，希望無戰力嘅可以到場唱歌

再推

前排既警做緊乜?

希望主聽到 天佑香港

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

邊到有直播

啱啱前排有人暈低，現已無大礙，海富天橋繼續聖屬性攻擊

On9
支那狗

我見有線，now ,rthk有架攝影機

感謝巴打現場直擊報導

有無tg group I want to join

成個詩班咁款

添馬都有人唱緊！！大家可以去加入！

係咪日日都有？

未知！持續update
而家好似都有幾團大家可以發掘下
聽晚最少都會有一團

添馬係高階聖詩，建議學識中或高級聖言術先去，低級嘅天橋比較好

聽日收工去！多謝絲打嘅資訊尋日一個女仔淆淆地去左灣仔藝術中心擺低物資就仆返去觀塘上課程做得太少太少 希望可做多些少！有現實朋友一直守金鐘 中唒胡椒/催淚彈 就更覺得自己廢 另外 想幫手文宣/編輯/翻譯 可以點做？

咁好啦 我去下入門先 A出口金鐘站？

我完全明你感受
我簡直係垃圾，係外國考緊試暫時番唔到黎

而家d聖詩團係好多人自己自發出黎唱
我都係想幫下大家先出黎幫佢地宣傳
我本身唔係佢地d人黎架！
你可以幫手周圍呼籲下叫多d人出去支援佢地
一定有幫到手既地方架！加油！

考試加油 多謝你嘅一分力

搞到我都想唱埋一份